版權問題？ （無知一問，希望解答）

留意到4PK啲衫好多都係攞港產片既內容，有啲係隻眼加個黑色格遮住。無知一問，佢係買左版權？定係加左嗰個格仔遮住所以無事？